# Тестовое задание ВК Видео

Это тестовое задание в команду разработки машинного обучения ВК Видео. 
У тебя есть 3 датасета users, items, interactions. Необходимо построить рекомендации с использованием любых методов и библиотек. 

Будет оцениваться качество кода, осмысленность в выборе алгоритмов и общий подход к декомпозиции и решении плохосформулированной задачи.

Данные: https://drive.google.com/drive/u/2/folders/1X7zOUOlwPbOI7HHqjKWwF8HWT3dFY_-J

Решение присылать в виде ссылки на МР в этом репозитории

## Описание датасетов
### users
- user_id - айди пользователя
- age - возраст пользователя
### items
- video_id - айди видео
- category_id - айди категории
- duration - длительность видео
### interactions
- data - дата взаимодействия
- user_id - айди пользователя
- video_id - айди видео
- platform_id - айди платформы на которой был просмотр
- part - процент досмотра (до какого процента длины видео пользователь досмотрел видео)